IP7/7PLUS 仲有無人會JB?

好似而家無人用咁
有無同好

唔會。

自從有ApplePay之後就唔敢jb

岩出左部256gb 10.2黎 有排等

10.2 唔係有咩
我19 升左上10.3 先有排等

7得10.1咋

自從5s開始已經唔jb了

未有姐

從良左好耐

ipad會，iphone唔會

IPAD 得MINI 1

agger

冇用ipod touch 4 之後就冇 j 過

iPhone 3GS同iPad 1就有JB過，之後5s, 7 plus同iPad Air 1都冇JB

ios10個JB好垃圾

iphone jb左即刻墮落到同android一樣level
不了

jb全盛時期好似係iphone4嗰時